條葛傻婆咁撚玻璃心既

咁撚驚 咪係做建制派 港奸 出賣香港人啦

建制派大佬曾鈺成常說的一句話，是做建制派「有辱無榮」！
建制派大佬曾鈺成常說的一句話，是做建制派「有辱無榮」！
建制派大佬曾鈺成常說的一句話，是做建制派「有辱無榮」！
建制派大佬曾鈺成常說的一句話，是做建制派「有辱無榮」！
建制派大佬曾鈺成常說的一句話，是做建制派「有辱無榮」！
建制派大佬曾鈺成常說的一句話，是做建制派「有辱無榮」！
建制派大佬曾鈺成常說的一句話，是做建制派「有辱無榮」！
建制派大佬曾鈺成常說的一句話，是做建制派「有辱無榮」！
建制派大佬曾鈺成常說的一句話，是做建制派「有辱無榮」！

得戚就真,毛都冇少條